點睇solar solo輯相

concept暫時睇落好強烈..

Mamamooo 上年開始d concept 有d over eg Hip

負皮果D 出黎啦 我一拳一件

啲指甲想點

嘩...好美18+

贊成 我最鍾意都係starry night時期

solar正撚到

青瓜定苦瓜

仲以為唱咀香園個Solar

咪係
仲諗明明兩個人先叫solar點solo

吊你地真係唔能識架wor... 果隊野叫Soler呀吊你老木
我地容仙叫Solar 唔識英文都唔使大大聲話比人知==

指甲同樓主一樣咁柒

好波！

真

冇波睇
不了

你夠唔識中文啦

勁正

配色有D怪靠臉＋氣場撐

唔夠Jennie Solo咁正

無左個好有記憶點嘅💖

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

改唔返

bitch 哪能 solo